弘B room tour

大家雞年好

弘b點解咁多紙巾嘅

你話呢

一定係鼻敏感啦

全部都包左濕濕滑滑嘅野

會唔會種到菇出嚟架

種個人仔出黎

咩黎。。

褲妹

淫底...

掛住你

有D係你架

有呀掛住U